
Vous n’avez pas le temps de finir votre longue histoire, EGAIRAM prend votre fuze tea et verse le liquide sur vous puis elle prend la canette et vous la balance violement sur le visage. 
ET BIM ! C’EST L’ŒIL GAUCHE, décidemment ces profs seraient douées aux fléchettes.
Vous sortez de la salle en courant, avec les deux mains sur le visage. Votre visage devient rouge.
